# C-N4\r\n
Projet de N4 en C (serveur)\r\n
Mayeux William \r\n
Gerard Cyril \r\n
Nous avons fini le chapitre 7 : "Servir du vrai contenu".\r\n
Pour lancer le serveur, entrez la ligne de commande suivante : "make && ./main test" avec test notre repertoire racine.
